в dispatcher-servlet.xml нужно прописать пути к базе и логин\пароль для соединения
используется драйвер под 9 версию postgreSQL
скрипт на создание таблицы находится в script/createTable.sql
создает таблицу hospital в схеме public

для деплоя используется мавен плагин с jetty сервером
настраивается в pom.xml

страница доступна по ссылке 127.0.0.1:8888/patients

сделаны создание, редактирование, удаление пациента.
Поле дата нужно заполнять по формату dd.MM.yyyy
Пагинация сделана, но не смог победить перемещение отредактированной строки в конец списка.

